你覺得mac mini個logo, 外穀, os, t2晶片, thunderbolt點加埋先值10000蚊？

CPU: i7 8700 = 2,507 - 150 = $2357 (newegg)
SSD: <SSD>Samsung 970 PRO M.2 2280 MZ-V7P1T0BW 1TB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HKD$2719 (jumbo)
RAM: G.SKILL Ripjaws Series 16GB (2 x 8G) 260-Pin DDR4 SO-DIMM DDR4 2666 (PC4 21300) Laptop Memory Model = 862 - 150 = $712 (newegg)
Barebone (Case+MB+PSU): Deskmini 310 = 862 - 150 = $712 (newegg)

當你老實d，newegg唔開假帳，都係加埋hkd 6800
當你買埋windows (我唔係用家)，都係加多1k

同spec mac mini (ssd 可能仲慢d)

要16799

所以你話啦，你覺得mac mini個logo, 外穀, os, t2晶片, thunderbolt點加埋先值9000-10300蚊？
我睇唔透

size,體積個d因素完全唔計?

自己搵下deskmini 310大過mac mini幾多

有錢人10000算什麼

又係啲on9理論，俾埋啲零件你，你可唔可以硬件，軟件同外觀設計到咁先？未計個OS

呢啲問題通常係智慧未開發既人先問得出

你覺得自己呢啲知識唔值10000?
怪唔得香港IT狗地位咁低

有一Team人係咁同你做安全更新。咁都唔值？

其實windows linux chromos android都有成大team人日日做緊security patch

macos安全性世界第一，rhel suse都係企埋一二邊

姐係9000蚊all in落logo同個殼，明晒

岩呀，睇樣得架啦，入面唔重要既
##

哪門子的理解力

你唔係覺得mac mini既所謂rd值9000蚊咩

linux 垃圾來架,個kernel而家每66日要出一個patch去update,如果係無bug唔撚使成日update啦

一粒藥丸最貴係啲ingredients?

最貴緊係牌子同包裝，以為d cpu同d nand flash係aapl自己畫既？

岩呀岩呀

市場決定

你唔覺得唔值，大把用家用完之後productivity 賺返唔止呢個數

咁短視仲要開個post

自暴其短

軟同硬合一唔係 1+1 咁簡單
仲要有外觀因素計埋落去。

同買樂器一樣
大廠既低階品都貴雜廠出既幾個開。

佢部機的確係細既
同埋而家apple都唔係走正常價位路線架啦

唔講仲以為你係aapl股東，明明產品overpriced，自己受害，仲幫手justify

蘋果logo 都唔止1萬啦 不嬲買logo 送機

我相信加個dup都大把人買

我係aapl股東

精神股東我見唔少

井底之蛙

child登仔做aapl打手

買得佢都貪佢樣靚
以前好想買但性價比一直跌緊

改圖 改經盡改

小弟讀書少，但都有讀過小小marketing，我都明點解mac mini可以賣咁貴，只係想睇班fans點答 點知冇人誠實答到，小弟真心失望

精神股價唔跌就得啦

成檔生果嘅產品定價叫貼地啲嘅得iPod touch,iPad wifi 版叫勉強可接受，其他全部深水茶餐廳嚟

以前mba不知幾抵買，又靚仔又靚mon又順又大電？
依家？

用個垃圾U+多bug既T2 chip賣差唔多成皮野

人地用linux之後productivity都賺到好多錢

公司堆i5 7400 imac擺左係度，我用自己部xps13行arch不知幾爽

更新完冇唔見file當你贏

同埋放既空間唔係錢黎?

deskmini 310 1.9L

應該咁講, 以後APPLE "mini" product都係平價入門

ipod mini 果時都係千幾
ipad mini 二千幾
mac mini 之前都係3-4千起, 又可以自己換ram ssd
依家apple 焊死哂迫你跟佢換, 就算入門要個2xx ssd 已經7-8千

Mac Mini 1.4L
仲有砌部機嘅時間

時薪1000

但係mac mini 成20*20cm 面積大嗰下弊
買樓都係計面積唔係計體積啦

原來asrock jupiter得1L

理得人啦，個logo都值5k啦

有人答到未

行到 finalcut 同 logic pro
呢兩樣野無人能及

我對連登仔好失望

因為我有錢
樓豬窮撚買唔起呀？